有冇人夠膽自爆住址

我：天水圍天悅邨悅榮樓地下

弘曲線引我出來，全連登都知我住址

btw你明明住村屋 扮野

搬咗

咩叫地下

天水圍天悅邨悅榮樓地下

露宿者

屯門青麟路8號1座

新生會宿舍

大圍翠田街2號新翠邨新芳樓

禮賓府

軍器廠街1號

啊sir 又查緊咩大案啊？

旺角公廁

九龍深水埗,南昌公園近籃球場對出個天橋底公廁

旺角天橋

九龍馬頭角道33號欣榮花園3樓

收到風褲妹住東涌滿東邨滿樂坊202

歧視？

濛仔乖

收撚皮啦屌你老母 今日食撚左狗屎未呀懵撚

我唔止中度

your name不了

理想酒店隔離

屯門安定邨定泰樓423室

Hello 呀Sir

夠膽自拍埋上嚟啊笨

大圍柏傲莊1期22A

1 Arsenal St, Wan Chai, Hong Kong

天水圍天悅邨悅榮樓天台

深水埗通州街橋底

可唔可以唔好開啲戇鳩自爆post? 嫌個政府mon得唔夠？

Same here

屯門青松觀路15號

大角嘴天橋底

天水圍天悅邨悅榮樓1樓

康輝路21號

渣甸山名門一座22A

又連登吹水大會

九龍深水埗又一居一期十座九樓C室

擎天半島1期2座52樓B

赤柱監獄

認真 天水圍天悅邨悅榮樓3樓2室

Hi Roommate

.

應該有8成人都up左仇人嘅地址出黎

兩成 係9up

天水圍天悅邨悅榮樓 1樓A室

你唔係信D地址真係佢地住址掛

我記得連登好多人係欣榮花園住同埋返工

笑到仆街

屯門育青里2號

Ching一定係住欣榮花園

黃大仙廟

冇

屯門散石灣北路17號

沙田公園假山 望河景

通州街公園二號涼亭

摩星嶺4號

上亞厘畢道

連登係咪有bug show唔到你個p牌

TG me hugo 1991

天水圍天悅邨悅榮樓

天水圍天悅邨悅榮樓地下2號室

我知我神經質

只係覺得總有人玩玩下就會叫po相乜乜乜

希望個個都咁醒目啦

掉翻轉，如果大家都係假膠，咁個post有咩意義？

連登有好多真心撚㗎你唔好話阿

屯門青松觀路15號2樓

你住邊個ward

香港某一個地方

乜青山都有得上連登咁先進

E401

我住你樓下你係咪長髮紫毛果個女仔

南昌公園有籃班場？

個post本身只係一個無聊廢膠post
但係你既存在賦予左意義比佢

留名等睇禮賓府

明白特殊人士情緒較易波動🙌
加油💪！我們會包容🤜🤛！

留名睇黑狗地址

係咪你今日玩屎玩到俾姑娘鬧 二樓都聽到

住你樓上20樓

係我明
大家都係想睇人唔知做乜真心左 然後一齊笑鳩個個人

原來就係你 成日搭lift望住我

same here, 床位14A

請包留這一顆單純的赤子之心❤💕💗👍

元朗 補習社

半島酒店

沙田第一城28座26樓D室

香港柴灣小西灣瑞盛樓及瑞發樓地下

巴打 未轉ac?

屯門青松觀路15號 5樓A房

我想幫我一開始嗰句補充番

住美國白宮

連登係咁喎
你當連登係咩

海之戀3期7座35樓D室

公廁都有number..

軍澳調景嶺翠嶺路48號翠嶺峰A座3樓06室

將

老豆搵仔大把

彌敦道9號1樓A室

四海為家

天安門

青山醫院b房6號床位

咁on9既人遲早都瀨野

我住天水圍天悅邨悅榮樓地下

福岡縣中間市一丁目

今日係觀塘天橋底

渣甸山 皇第 16/F

唐人街10號

屌你老母 POST地址證明未

屎之戀冇3期

任何一間M記

屯門友愛邨愛羲樓711室

英皇道10號3樓

邊有分1期2期

金鐘m記

深水灣道79號

m記

壹號皇庭40樓A

隔住個mon都聞到臭味

尖沙咀中間道9號

四季酒店 有無絲打得閒上嚟探下我

上環西港城隔籬天橋樓梯底

借刀

我住你隔離嗰間

天水圍天悅邨悅榮樓1樓04室

記得黎荃灣寶雲匯搵我 樓下啲巴蕉樹好多邪靈

天水圍天悅邨悅榮樓721室

ISS Звезда

何文田京士柏京士柏山道1號

爆狗隻地址得唔得

果然係正能樣

覺非園

肯定有一個人講緊真話

喜靈州

通州街天橋底(近欽洲街路口)

221B Baker Street

九龍觀塘海濱道80號

近排好大風

信唔到有舍友上連登

Victoria House, No. 15 Barker Road, The Peak, Hong Kong

和合石橋頭路靈灰安置所第五期

大圍翠田街2號新翠邨新芳樓2313室

淺水灣道89號

Pin pls🙏🏻

青衣鄉事會路15號

西營盤干諾道西160號
22.288116,114.139797

九龍塘歌和老街1A號

新界 北區 沙頭角 中英街 6號

大潭淺水灣道1號

新生精神康復會天悅宿舍

呢招高登時代有人玩過啦

樓主麻煩pin一pin #23 thx

清水灣半島

知唔知咩叫衰十一

香港島半山上亞厘畢道

添美道2號

呢啲噉嘅閪post都上熱門。

貝沙灣

中環花園道26號

天橋底

爆完要打卡 是常識吧

中環上亞厘畢道

香港島西環干諾道西160號

紅磡暢行道10號

我住係高小曼屋企

粉嶺和合石金塔段

係我對面床條撚樣
臭到仆街

TKO 137

係唔係庇護工場?

庇護工場通常開係公屋地下

街

又撚

新界元朗朗屏邨悅屏樓327室

樓豬咁橋嘅，我都係住天水圍天悅邨悅榮樓地下，唔知樓豬係米同我一樣讀玫瑰英文女書院

屯門屯發路11號

新界屯門青松觀路杏暉樓二樓

欽洲街37A號

你無改錯名

盧霧西道一號

中環半山上亞厘畢道和下亞厘畢道之間

新界元朗朗屏邨悅屏樓225室

軍器廠街1號22樓

10 Downing Street

天水圍俊雲軒地下

半山麥當勞道至尊豪庭

灣仔軍器廠街1號

新北市新莊區天祥街

果度弱智人士宿舍嚟架喎

英國香港香港島中環總督府

翠屏邨翠榕樓1712